一人一樣人人都鐘意食但你好憎嘅食物

我先
蒸蛋 食親都嘔
細個去訓練營，餐餐都一定有蒸蛋，
啲教練一定要你食哂啲餸，
結果我食一啖蒸蛋之後灌好多啖水沖落去。

芝士

女

利伸 基

韭菜，蔥，芫荽

芫荽早兩年人人都憎，唔知幾時開始知個個都食，
唔只會食，直頭係鐘意食

海蜇

青口
榴連
芝士xx

屎

羊腩煲 啲羊腩

利申 鐘意食牛

生蠔

朱古力

菇類

牛肉

百合
田雞
鱔

萬樂珠

一食就嘔

粉果

一定係鵝肝
食pat油落口

鵝肝先正

榴槤
綠茶

紫薯拉絲乜乜乜

香蕉

薄荷

芒果糯米飯
唔知點解 真係唔識欣賞

薑

刺身

海鮮

甜品類：
芝蔴糊
西米露
芒果糯米
涼粉
蛋糕

西芹

西芹應該好多人都憎

反而有一樣日日憎但我鍾意食
朱古力金幣

孔融讓俾細路食嗰啲

雞蛋

涼粉 木瓜

葱見到都巧驚驚

午餐肉
糊椒
黑椒
蒜

海膽 蠔

蕃石榴
覺得好腥

韮菜
苦瓜

啲核多到un牙

提子乾
金菇

腐乳通菜

三文魚刺身
身邊啲朋友全部都食 得我一個唔食生嘅嘢

杯麵

皮蛋

一切大豆類制品
豆腐豆漿豆奶乜乜乜
食親都嘔

西瓜
尤其起哂沙個啲
個口感好核突

牛油果
個口感好奇怪

魚生
個口感好惡心

朱古力雪糕

蘋果

加1 但大時大節班fd子好鐘意食
好多都要拆黎拆去 麻鬼煩
又斬到一頸血

蕃茄...
但係會食茄汁

所以泡菜野

我唔係嫌麻煩
我係完全頂唔順腥味 海水味
屋企人成日話我心理作用
之後佢地偷偷地加落啲湯到食到我即場反胃嘔
佢地就唔再敢出聲要我食

Cheesecake / cupcake/ mousse cake/ macarons

秋葵

洋蔥 茄子 三文魚

喜茶

除蝦、蟹、龍蝦同三文魚以外既所有海鮮，尤其是生蠔同其他刺身，入口即反胃

孔融係讓俾阿哥

生蠔鵝肝魚子醬海鮮⋯⋯成日畀人話唔識食

超憎豬潤 好大陣腥味加口感勁核凸

Pizza

瓜
無葉嘅菜類
錯顏色嘅食物

蛋糕

紅豆沙 紅豆冰 好難食

珍珠奶茶個啲珍珠

豬潤

米線

粟米
由一戒奶就唔食

韓國菜

青瓜反而苦瓜食落無乜野

部隊鍋

米線 會嘔對個質感

粟米

西米露 臭到仆街

士多啤梨

杏仁茶至岩

葡撻

冬菇 個個話香但我覺得勁撚臭
一食就嘔

牛肉球
肉餅

唔識食

你就唔識食

韓國食物

杏仁餅/茶
洋蔥
蒜

雞煲

咕嚕肉 糖醋乜乜個d

矮瓜🍆🤢

黑松露 ！

芋頭味既野食 個口感粉到死
另外人工合成香芋味既雪榚、餅乾、野飲之類
果浸味一食落口反胃

芒果 橙 香蕉 西瓜

西瓜 火龍果
前者我好憎 成日俾人當異類

我好似除左南瓜之外咩都鐘意食
西芹生蠔豬潤魚生秋葵我都鐘意
係南瓜煮熟左又熱又甜又一pat野

仲有任何紅豆 綠豆類既野

奶昔同yogurt個種口感真係

why？

睇黎你都幾撚擇食 上面幾樣都話唔食

煙

花生

臭雞

食麻辣雞煲見d人話走芫荽，芹菜真係唔想同佢地同一煲食

真果啲 鮑魚
同食膠一樣

貢丸 d 菇好撚臭

但炆冬菇會食

梨

燒賣
洋蔥

渣架

認真 任何糖同朱古力

鳳梨酥
入面d餡我ok， 就係個皮唔知點解食親都想反胃同打冷震

清酒，成陣消毒藥水味

唐hold
身邊冇fd 食
但我勁鏡意

蝦
食完想嘔

我都係 至憎三文魚
口感又怪 又無味
食過一次即吐番出黎

喜茶

利申：未飲過

蒜
乜乜蒸肉餅

蕃茄 茄汁 鮮茄類
一食即嘔

芒果乾

山粉圓(俗稱青蛙蛋)，飲過一次覺得完全接受唔到咬落去個口感 但公司班女係直頭買一大包返黎share沖水飲

乜撚野叫人人都憎呀？
你有冇statistic去證明人人都憎呀？
我屌你老母鳩up你就最撚叻
自己唔鍾意食就話人人都唔鍾意食
你家下聯合國香港代表？
屌你老母臭化

菠蘿、洋蔥

豬大腸

有蕃茄/茄汁成份既野

魚生
有生魚肉的壽司
生蛋（日式生蛋撈飯果d)

生蠔 成pat痰咁

我好鍾意朱古力都唔鍾意朱古力金幣
因為入面d 朱古力渣過頭

原來咁多人會對咁多唔同既食物有咁激既反應該

豬肉

榴槤
海膽刺身

我憎肉餅

我屋企 個個都話好食 除左我

芝士正垃圾，聞到少少都想嘔

秋葵

係無撚可能會覺得好食 得啲港女攞嚟拎優越感，懶係健康又特別

通菜已經憎，仲要腐乳炒

鮑魚
咬膠咁，都唔知有乜好食

生蠔 田雞

死基佬

綠茶味既野食

紅豆味都係

蕃茄炒蛋，一食就嘔

冬菇

黑松露 海膽 珍珠奶茶

乳酪
一食就嘔

燈籠椒 紅黃綠

真係好少有人憎蒸蛋

m記

好似酸酸叔叔咁

番石榴好腥？？？？？

伯爵茶

紫薯抹茶乜乜。
港女至愛

魚

壽司

鮑參翅肚

大部分貴野唔食

生蠔 海膽 蝦 蟹 鰻魚 海味

我都係
出親去同frd食飯都俾人笑唔識食

食得芫荽，奶得閪

魚生海膽生蠔

譚仔

芹 蔥 茜 蒜 韮

呑拿魚

同你調轉 可以食個皮但唔鍾意啲餡

龍眼荔枝

agree

牛奶 好好飲
但係飲親一定肚屙

生蠔
青椒
紫薯
午餐肉

青瓜

秋葵
西芹

茄子

魚肉燒賣

西瓜 bb紅蘿蔔

我都鍾意

羊肉 勁驚羶味

可樂糖
憎到人地食都想避開

譚仔 譚仔 譚仔

屌你老母咩青瓜蕃茄 所有fd都食 係我唔食

你唔鍾意食姐
我好中意食佢啲好似鼻涕咁既野

我射嗰啲夠似鼻涕啦你又唔撚吞？

你邊位呀
你係誠哥個仔幫你奶埋袋底都仲得呀

青椒紅椒黃椒狗也不屌

戇鳩 連登仔有邊嗰唔想食女？

我性取係男性 叫搞事？

抵我以前扑柒咗你 如果唔係有人quote我我都唔會見到有條傻仔鳩up

車厘茄

杏霜

睇下係咪黑羊
內蒙黑羊 食過番唔到轉頭

勁揀飲擇食
燈籠椒 南瓜苦瓜青瓜 蘿蔔 刺身 鰻魚
芋頭 同埋個d蔥呀蒜呀都唔鍾意食
未至於話食到嘔，但係唔多想放入口

茄汁
但會食蕃茄 靚既蕃茄仔好正 日日食皮膚白裡透紅

超鍾意食
口感好爽

豬膶

蒜頭 食到即刻反胃嘔出黎

我都好憎食蒸旦，Texture 勁怪

俾咗咁多個負評你，第一次要俾返個正評

成堆都係熱門嘢

咁真係

咁呢度個topic係問多人鍾意但自己超憎嘅食物嘛
答完結果收一大堆負皮
仲有啲紅豆沙綠豆沙之類，見到都反胃

魚香茄子

番茄

苦瓜

雞肉 炸雞

我都好憎西瓜 成日俾人話 我係咁同人講我唔食 一開始係為搵知音人 後來係特登 諗住洗人腦等人都覺得食西瓜奇怪 結果當然係無人理我

洋腸

榴槤

西瓜 哈蜜瓜 蜜瓜

芋頭

蝦米

和牛
個個都話入口即溶
屌成口油脂咁好核突
一啲牛味都無

係lor 冇肉味

不過蔥 蒜， 怕腥果d 根本係基因問題，解決唔到

紫薯。。。

起哂沙先好食

奶蓋

所以身邊啲人個個都話我唔識食
但真係接受唔到
仲有蛇果都係 有啲咬落去好似食泥咁 頂唔順

青椒垃撚柒圾
紅黃椒好食喎

芒果
榴蓮
牛豬雞雜

牛鞭麵！含住時似幫緊牛牛口x

三文魚

熱情果

杏仁乜乜乜
杏仁茶喺九份老街聞到都想嘔
杏仁朱古力一食即嘔

雞子

香口膠

wasabi 少少都接受唔到

tofu

咪一樣味

乳豬

所有港女食物
喜茶

紅蘿蔔, 牛肉球

豆類製品 好臭

西芹好食

牛油 芝士 忌廉 牛奶
全部都好嘔心

紅黃甜 青苦澀

我覺得一樣臭

羊

燉蛋

幾乎所有甜品
除咗杏仁茶合桃露芝麻糊

我老味整左牛油果炒蛋 難食到仆街
之後成個月都無係屋企食過飯

認真，接受到。
唔難食，但唔會鍾意

豆腐

南瓜

芝士，啲芝士焗飯次次食唔曬，又肥又油

雞，真係家禽嗰啲雞

洋蔥

係咪唔識洗咋

魚翅 臭到嘔

燕窩 諗起陣味就想嘔

正想講

蟹柳
鳳爪

醃製食物：
咸魚
臘乜
酸菜染污既食物
所有生果乾
大部分內臟

d口感好核突嘅野
魚生 牛筋 花膠 海參
仲有羊肉

雞春子

南瓜
小學啲午餐煮南瓜煮得好難食
從此食南瓜都會想嘔

認真 食親都嘔

直頭唔會有機會俾佢入到我把口

蕃茄, 沙律

same here
南瓜隻粉味真心難食
一食就想嘔

生蠔
一食就反胃想嘔，d海水味好難頂

蕃茄

綠茶產品

海鮮 唔算憎
但係一班人食野 所謂既食得好就係食海鮮餐
得個價錢劏你扮高級 唔覺得叫食緊好野

牛

未熟既蛋黃
流質口感好嘔心

蝦蟹

竟然有人同我一樣
同親d朋友講佢地既反應就係 下 點解呀 好好食喎
西瓜同埋任何西瓜副品我都唔食 我好唔鍾意陣味

魚蝦蟹，聞到都想嘔

咖哩豬皮

金菇肥牛 唔識欣賞

鵝肝
聞落好香 食落口全部都係油又腥

茄子

dklm 我又係細個訓練營 操撚到仆街，之後重要自己煮野食。個陣日日整出前一丁 有乜撚蛋呀 腸呀就擺埋落去。 之後個大半年見撚到丁麵都想嘔。
死垃圾訓練營

芽菜 燒賣

最鐘意既生果就係西瓜
你係咪食錯假西瓜有陰影

我都唔明有咩好食 同飲啖生銹鹽水冇分別

皮蛋
葱
芫茜
鯇魚

所有內臟

牛肉球 腐竹 豆卜

營多

所有魚
細個比仆街親戚逼我食哂佢,本身唔鍾意陣味
不過炸魚柳ok

芒果 波蘿

屌你 一定係菠蘿

皮蛋
芫荽
杏霜
花生醬

仲有炸大腸！生腸

生蠔,豬大腸,臭豆腐
生蠔,得海水味
豬大腸,臭架!用嚟裝屎架!
臭豆腐,同上